點解D人話後衛翼兵個女主角唔靚

我覺得好正

對眼分得太開唔係個個接受到

齋睇硬照係唔靚，係演技好+有性格+身材好，
言行舉止有女人味，咪幾吸引人睇佢
做明星要講成個Package

好撚正，屌埋你哋戈份

因為佢拍完少林足球比人定型咗係呀梅

講緊后翼棄兵？

一開場個scene shake到痴咗線

一時覺得靚 一時覺得奇怪 唔同角度睇有唔同憑覺
只可以話好特別

對眼太開

蒙眼入閘ok

髮型問題 後來好左

佢個樣的確係怪左d
我覺得未至於醜

但身材就真係好正

思裂 最後走佬個幕好撚正間唔時都會開黎睇下

但睇佢IG D相搞唔掂

連詩雅?

唔鍾意佢金髮
queen’s gambit紅髮好撚正

金髮既話要睇髮型 但佢post既相 10張都柒

睇完呢個post先岩岩開始睇緊咋 一出場講粗口已經好正

我一路睇直頭係愛上左beth
睇佢ig d相即刻失望
不過證明佢有演技，可以演活同自己唔同style既角色